想人認識六四警惕支共，今晩網上開live講下歷史咪得囉，做乜又要水人去埋啲不知名組織嘅悼念集會？

係咪又想cap油水呀？

主要都係籌款

五毛群龍共舞